香港人入嚟認識下而家香港本地嘅Hip Hop

個人認為Bakerie 早班火車呢首歌好感動
雖然可能冇乜人識佢哋 但係我覺得大家一定要聽下呢首歌
以前嚟過我學校表演不過嗰陣時唔識佢哋
上次老佛爺香港站我都有去
我覺得佢哋應該要紅過啲香港嘅主流歌星

睇埋紀錄片了解下佢地

佢哋其他歌都好正

當然仲有刀哥呢首

同埋大家可以聽下米奇老味同埋米奇老味嘅奶油包d歌
個人最鐘意呢首

奶油包

奶油包 freestyle

Young queenz 個人認為呢首叫ok

希望大家可以支持下香港hip hop

香港 不了

推

kc e1guan 算唔算

小弟唔係太識其他
巴打可以貼 link share 下

Push

火炭麗蜞果D低賤垃圾係咪已經收皮？

肯努力繼續做落去應該唔會收皮
Bakerie今年好努力 所以今年應該要出名了

鍾意聽heyo

唔知算唔算

睇米奇老味diss Wildstyle好過癮

正